睇美股D圖用邊個網/APP好?

港股睇開aastocks
但去睇美股就冇得互動圖表唔係好慣

StockMaster

要下載左開戶先睇到個圖係點既界面?

點SET幾條MA線
搞黎搞去都係得1條
BTW,THANKS

再㩒多次MA線

頂,原來咁撚ON9
咁玩法PRO +先夠用